緊急！請立即開花！

理大呢邊太重狗 尖東個邊有狗兩邊包 而且太多和理非 完全無從入手 請唔過黎既立即開花 如真係過黎既唔該有啲準備 真係好多人兩手空空 無野攻到

Pish

人多完全無用 比人包到實晒 同埋全部和理非 好難攻

推

開花冇用，入咗尖沙咀先

黑警

幫手認一認

黎既唔好兩手空空呀 冇gear既不如返去塞路啦

人多又係一堆冇作戰經驗既人 頭先一突擊然後人推人咁跑

既然罷左工不如搞政府春袋
大家一齊專心一致搞機場
分散班狗過哂黎救機場先

罷工都玩完，勇武全滅

YES SIR

你係邊？

尋晚開左成既啦有用咩

琴日假期

話打爆警鐘 講左咁耐都冇人做？

好撚sad

SOS

跪求香港人立即出黎救香港人

兩條路 一係你帶野黎 一係去開花

然後呢？幫手塞鐵塞路啦

推呀 你係黎就拿拿林 唔黎就打遊擊啦

返晒工？

救人

冇人

打狗

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 強姦 輪姦 因姦成孕

尖沙咀個班咩都無做過就比人拉哂...

成班埋去諗住圍狗 但全部和理非 一野就嚇走晒

現場想搵支雞尾酒都冇 點攻

拜托 出黎就帶野黎 唔係寧願你去塞路

你黎唔攻真係冇用 去開花啦

講真, 直接去救理大真係好難, 不如在九龍開花仲實際

現場真係好撚無助 好多人好想幫 但真係有心無力

睇落勇武既 兩隻手數得晒

Push

全世界出緊去救人 根本唔夠人開花

bed

但係呢邊都唔算好多人

一人一支，雙

根本攻唔到 不如返去開花先 留低想打既人繼續部署

尖東呢邊多和理非多狗 完全通唔到去poly

接受現實 人多但和理非既話 結果只有一個 就係大逃亡 真係想幫就去開花塞路bbq鐵

求下大家

唔好搞狗屋

希望各手足放下成見，救命要緊

要求18區開花
等啲公司驚然後早放工
咁先多人開花

現場已變陣地 仲要0防

攻唔到既陣地只會等於冇用 開花啦 精銳既先去尖沙咀

同埋要攻既話 請去天文台道同柯士甸道攻入去

好悶呀尋晚講到而家

大家都好乖 無搞到就好

假如最勇武果班係駛理大，四圍開花係無用，因為捉晒果堆其他就易控制

最慘而家完全攻唔入 太重狗 勁多和理非 成班係度等跑

集中一下 狂奔

琴晚講到依家都口臭啦 九龍人

開花係唯一冇辦法中既辦法

請開花

red]SOS[/red]

跪求香港人立即出黎救香港人

中環依家得幾丁友

[最後機會]呢8個鐘香港人再沉默, 香港就會直接變成新彊

日抖易製造混亂
時間得8個鐘
聚唔到人前, 火警鐘又好咩都好搵D野爆
快啦大家
返緊工個班去自己區製造下混亂迫人收工得唔得呀

近紅土區域商業區 尖沙咀 九龍灣 聚人一齊行過去得唔得呀

金馬都有狗啦

要攻請由天文台道同柯士甸道打落去

最簡單打警鐘先啦

出嚟tst